炎炎夏日最好係著U記淨色 tee，即使39度我也倍感涼意

著上身吹冷氣真係涼到冇得頂，驚飛釘可以考慮男性乳貼。

中學應該考慮用 U 記做體育服，學生夏天打波都著得舒服啲。

利申 著jackwills淨色tee 啲女見到我件衫個logo濕哂

最憎男仔著jackwills hollister

U記